
                      Aburrida, lenta, oscura, esta pelicula es para dormirse. Planos eternos, ausencia de dialogos o frases ralentizadas, personajes absurdos o sobrantes (que pinta c
ristopher lee?). En definitiva, in rollo. Vaya año que hemos tenido!
        
            